（幫推）絲打盡量今日唔好去光復

唔該絲打盡量唔好去，混亂既時候巴打睇唔得幾多個。
班廢老好咸濕，連記者都搞

推 相信會有巴扮偽娘引狗公 絲們休息下

去77遊行好喇真心，但你堅持要去既我都支持，會全力保護你

我要睇偽娘

黑警廢老都係強姦犯
個契弟藝人嗰兩個女都應該有俾摸

推

你叫多啲巴打出黎保護絲打好過啦

混亂既時候點會睇到咁多個，唔通絲打剩係係中間，巴打係出面

等民建聯自己去啦。我地目標係條8婆

今不如全世界以後都唔好再出黎啦

分化？

絲 會出
啊媽都出

絲 會出 驚條毛大把女仔大力大隻過男仔啦

咪on9啦

aggar
女人鬧女人先狼